法國泛民打手真係好驚熱狗同國師

日日出分化post屌熱狗

負皮又唔敢出聲

完全唔明點解突然間身化左一眾飯民，鄺楊譚我都明，張超雄都變左政治明星？

神化

Ching心水清

肥佬黎又篤灰啦打手們

要帶腦上網，不是一件容易的事

熱狗收皮啦
成日論述論述
講完有無去做，講出黎等人做丫

成個運動去咗邊
就黎選舉先出黎收光環

唔好分化 泛民做錯野都包容 不分化 何況熱狗都係香港人

屌你 林柒同黑警夠係香港人啦
2016之後熱狗做過咩，泛民點做錯都比唔上
係中立角度睇熱狗呢招無用架

食撚屎啦熱狗，唔好以為我地唔記得2016年你同班三國人物點樣搞散本土派

唔好分化 林鄭同黑警企係對面點同呢
2016做過d咩？唔好分化唔好分化

熱狗食屎啦屌你老母